我隻倉鼠柯尿 柯到咁樣 有冇人知咩事

快死了

出世左差唔多兩星期

唔識 但幫推！

咁快識打飛機

尿黃，有少少熱氣，多泡，打少d飛機

仲有佢有時會吐番啲食物出嚟

白色個d 野都係佢痾出黎...?

Too much calcium only.
Change the food

鈣尿